好怕凍，睇中醫有無用？

以前細個唔怕凍
而家大個勁怕凍

學戰鬥民族日日隊兩支voka

有

血氣，食多啲紅肉

我唔食紅肉
關事㗎？

做多啲運動好似有用過睇中醫

可能都係無用
有成日做運動既港隊朋友都係怕凍
應該係天生

Why not both

我成日做重訓
但好少做帶氧

點先可以練到你咁

你一星期跑幾多次？
我凍唔著衫好易傷風

做運動當然有用，健臟腑。睇中醫都有用，中醫理論裡面怕凍有幾個原因，搵個好嘅中醫辨證論治。

中醫有無病係醫唔到?

你username都會係怕凍嘅原因 腎陽虛

大把

每次跑1個鐘？

我都怕凍，但跑完一個鐘蒸一蒸就爽哂

濕凍係凍d